節目助理(製作資源及置景)

薪級表
2. 節目助理（製作資源及置景）的薪級為總薪級表第3點（每月港幣14,780 元）至總薪級表第13點 註1（每月港幣27,340元）。獲取錄人員的薪酬及增薪日期將依照《公務員事務規例》第130及133條的規定訂定，並會載列於聘書上。
入職條件
3. 申請 人必須：
(a)
(i)
持有香港的專上院校頒授獲認可文憑， 持有香港的專上院校頒授獲認可文憑， 主修相關或有連的學科 主修相關或有連的學科 （舞台 及娛樂藝術、電影及視 娛樂藝術、電影及視 、媒體學科 、媒體學科 ），或具同等學歷； ），或具同等學歷； ），或具同等學歷； 或
(ii)
在香港中學文憑考試五科（可包括國語及英）獲第 在香港中學文憑考試五科（可包括國語及英）獲第 在香港中學文憑考試五科（可包括國語及英）獲第 3級 或同等 [參閱註 參閱註 (a)]或以上成績，具同等學歷； 或以上成績，具同等學歷； 或以上成績，具同等學歷； 或以上成績，具同等學歷； 或以上成績，具同等學歷； 或以上成績，具同等學歷； 或以上成績，具同等學歷； 或在香港高級程度會考兩 在香港高級程度會考兩 在香港高級程度會考兩 在香港高級程度會考兩 在香港高級程度會考兩 科高級程度科目考獲 E級或以上成績 ，及在香港中學會考另外三科 ，及在香港中學會考另外三科 考獲第 3級／ C級或以上 成績 （可 包括 中國語文科及英），或具同等學歷； 中國語文科及英），或具同等學歷； 中國語文科及英），或具同等學歷； 中國語文科及英），或具同等學歷； 中國語文科及英），或具同等學歷； 兼具 一年劇場／舞台製作支援 劇場／舞台製作支援 或媒體 或媒體 機構後勤支援 的相關工作經驗 ；或
(iii)
在香港中學文憑考試五科獲第 2級或同等 [參閱 註(a)]或以上成績， 須包 括中國語文科 及英，或具同等學歷 ；或在香港中學會考 五科 考獲 第 2級／E級或以上 成績，須包括中國語文科 及英成績，須包括中國語文科 及英，或具同等學 歷；兼具 兩年劇場／舞台製作支援 劇場／舞台製作支援 劇場／舞台製作支援 或媒體 機構 後勤支援 的相關工作經驗 的相關工作經驗 ； 及
(b)
符合語文能力要求，即在香港中學憑考試 符合語文能力要求，即在香港中學憑考試 符合語文能力要求，即在香港中學憑考試 符合語文能力要求，即在香港中學憑考試 或香港中學會考 中國語 文科及英文科考獲第 2級

職責
5. 節目助理 （製作資源及置景 ），主 要負責協助 （a）採購事宜 ﹔（b）庫存管 理與預約 ﹔（c）資源規劃， 包括提供一般行政支援、執招聘工作處理人事及財 政事務； 及（d）小型維修工作 。
（註： 或需不定時工作和輪班當值，在颱風、黑色暴雨警告及其他緊急 情況下工作。 ）

聘用條款
6. 獲取錄的申請人將按個別情況以試任或 試用條款受聘。
（註：入職薪酬、聘用條款及服務件，應以 發出 聘書時之規定為準。）
《基本法》知識 《基本法》知識 測試
7. 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習風氣，政府會 測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請在表 現會佔其整體測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請在表 現會佔其整體測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請在表 現會佔其整體測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請在表 現會佔其整體測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請在表 現會佔其整體現的一個適當比重。
申請手續
8. 申請人必須以表格 (G.F. 340 [(Rev. 3/2013)])提出申請。表格可在民政 事務總署各區民政處諮詢中心或勞工就業科索取，從公員 事務總署各區民政處諮詢中心或勞工就業科索取，從公員 事務總署各區民政處諮詢中心或勞工就業科索取，從公員 事務總署各區民政處諮詢中心或勞工就業科索取，從公員 事務局的互聯網站 ()，或香港電台的互聯網站 ，或香港電台的互聯網站 ，或香港電台的互聯網站 ()下載。
9. 申請人 須於截止日期 或之 前用以下其中一種方法提交 申請 ：
(a) 以親身或郵寄方式把申請表格送達本欄訂明聯絡地址 以親身或郵寄方式把申請表格送達本欄訂明聯絡地址 以親身或郵寄方式把申請表格送達本欄訂明聯絡地址 [信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 信封上的郵戳日期會 被視為申請日期。信封 視為申請日期。信封 視為申請日期。信封 面須 註明「申請 註明「申請 節目 助理（ 助理（ 製作資源及置景 ）職位」 ]； 或
(b) 透過 公務員事局 互聯網站 () () () ()() ()()() () 作網上申請。
為避免郵件過期或未能成功派遞，在投寄前請確保信封面已清楚寫上正地址及貼 為避免郵件過期或未能成功派遞，在投寄前請確保信封面已清楚寫上正地址及貼 為避免郵件過期或未能成功派遞，在投寄前請確保信封面已清楚寫上正地址及貼 為避免郵件過期或未能成功派遞，在投寄前請確保信封面已清楚寫上正地址及貼 上足夠郵資。所有不的件將會派遞至本台，並由香港政按情況退還寄 上足夠郵資。所有不的件將會派遞至本台，並由香港政按情況退還寄 上足夠郵資。所有不的件將會派遞至本台，並由香港政按情況退還寄 上足夠郵資。所有不的件將會派遞至本台，並由香港政按情況退還寄 件人或銷毀。
申請須自行承擔因未有支付足夠郵資而引致的任何後果10. 持有 本地院校／ 本地院校／ 本地院校／ 香港考試及評核局 香港考試及評核局 香港考試及評核局 香港考試及評核局 香港考試及評核局 所頒授學歷 頒授學歷 頒授學歷 的申請人，在現階段 的申請人，在現階段 的申請人，在現階段 的申請人，在現階段 的申請人，在現階段 的申請人，在現階段 毋須 遞交 修業成績 表／ 文憑／證書 文憑／證書 文憑／證書 文憑／證書 ／其他証明文件副本。至於持有非地學歷的人士，則須連 ／其他証明文件副本。至於持有非地學歷的人士，則須連 ／其他証明文件副本。至於持有非地學歷的人士，則須連 同填妥的申 請表格提交修業成績／文憑證書其他証明件副本。在網上遞同填妥的申 請表格提交修業成績／文憑證書其他証明件副本。在網上遞同填妥的申 請表格提交修業成績／文憑證書其他証明件副本。在網上遞同填妥的申 請表格提交修業成績／文憑證書其他証明件副本。在網上遞請的人士，須於 2019 年 11月 22 日或之前把 日或之前把 所需的証明文件副本 親身遞交或郵寄至欄訂明聯絡 地址，或以電郵方式遞交 地址，或以電郵方式遞交 地址，或以電郵方式遞交 地址，或以電郵方式遞交 (recruitment@rthk.hk recruitment@rthk.hk recruitment@rthk.hk recruitment@rthk.hk )，並 在信封面及每頁証明 信封面及每頁証明 文件 的副本上 註明網上申請編號 。

做得叻仔入埋內定名單考埋APO